藤崎龍 封神演義漫畫 外傳 第3話 中文

晝功冇靚左
睇番D人設真係好特別